Лабораторная работа №1

Выполнил 
Берхеев Эмиль ПИбд-21

Список комплектующих:

* Центральный процессор - AMD Ryzen 5 3500
* Материнская плата - Asus PRIME B450M-K
* Блок питания - Chieftec ECO 700W
* Оперативная память - Samsung M378A2K43CB1-CTD 1x16GB
* Твердотельный накопитель SSD - 480 ГБ Kingston A400
* Видеокарта - Nvidia GTX 1660
* Корпус - Zalman S2
* Кулер для процессора - DEEPCOOL GAMMAXX 300


 Пользовательский интерфейс(клавиатура,мышь,также сюда можно отнести и
операционную систему, на основе которой и будет осуществляться работа с
ресурсами компьютера,отсюда может вытекать и необходимость в оптических
приводах для установки как ОС,так и драйверов,распространяемых до сих пор
на дисках)
Данный билд является работоспособным,с него и производится работа над данной лабораторной